完全唔明升乜 9？有無人知？

好撚好玩？
其實升乜9？
實體經濟咁差，債息又升，遲早跌到含家產

日經 +400

又升乜9呀屌

鮑姐扮鴿叫救市丫嘛

淡友？正傻鳩

繼續冇息，繼續印錢 除左升仲有乜好做

好撚牽強下

救what?

唔蛋糕邊有得沽
成交完全唔配合

你都算有返d sense

3萬又可以熊

stonks only go up

唔加息美女又出哂水

牛市咪升囉屌

大撚哂？
幾多人無工開呀

納指已經企穩左
年輕人應好好把握機會，唔好一年後又問點解自己做唔到牛市股神

仆街禁錯制，推比更多人

唔升 點有人入場 大戶點走貨

無工開=更多人炒股=升
經濟？關我撚事

淡友不願面對

我地一齊入世一 tesla la

真係唔明

巧